\usepackage[plainpages=false,pdfpagelabels,pageanchor=false]{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Input encoding - Depending on editor
\usepackage{lmodern} % Modern LaTeX font
\usepackage[danish]{babel} % Language package
\usepackage[T1]{fontenc} % Hyphenation
\usepackage{fix-cm} % Fix for cm
\usepackage{graphicx} % To handle pictures
\usepackage{epstopdf} %EMF to PDF conversion
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{xcolor} % To define colors
\usepackage{tikz} % Graphical tool
\usepackage{datetime} % Time and date
\usepackage{mathtools} % To use \eqref
\usepackage{url} % Use of urls in the text
\usepackage{varioref} % Smarter references
\usepackage{calc}% Auto calculate
\usepackage[binary-units=true]{siunitx}						% Flot og konsistent praesentation af tal og enheder med \si{enhed} og \SI{tal}{enhed}
\usepackage{lipsum} % Debugging text
%\usepackage{sansmath,subfig} % Gives a warning because subfig loads caption
\usepackage{float} % adds the H option to floats
\usepackage{microtype} %Changes to font
\usepackage[footnote,draft,danish,silent,nomargin]{fixme}
\usepackage{longtable}
\usepackage[a4paper,scale=0.82]{geometry} %Margin setup
\usepackage{natbib}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{csquotes} % quotation use
\MakeOuterQuote{"}
\usepackage{multirow} % for at kunne flette rækker
\usepackage{hhline} % for at kunne lave horisontale linjer sammen med multirows
\usepackage{colortbl} % gør det muligt at farve kolonner og rækker i tabeller
%code includes
\usepackage{listings}

% Sequence diagrams
\usetikzlibrary{arrows,shadows} % for pgf-umlsd
\usepackage[underline=true,rounded corners=false]{pgf-umlsd}

%fixes
\usepackage{ragged2e,anyfontsize} % Justering af elementer
\usepackage{fixltx2e} % Retter forskellige fejl i LaTeX-kernen

% ¤¤ Litteraturlisten ¤¤ %
\bibpunct[,]{[}{]}{;}{a}{,}{,} 				
% Definerer de 6 parametre ved Harvard henvisning (bl.a. parantestype og seperatortegn)
%\bibliographystyle{../shared/reference/harvard}			% Udseende af litteraturlisten.

\usepackage[section]{placeins}

%\usepackage{nameref,zref-xr}
%\zxrsetup{toltxlabel}